戰勝後要為香港抗爭第一位英雄立碑，徐步高

徐sir, you are not alone！

我地要向徐sir 學習
佢係走得最前既白警！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

徐sir, 今日拆黨鐵，以祭你在天之靈！
共狗死清光！

出兵話吾定觸發埋第三次世界大戰